18歲學樂器算唔算遲？

如題，有冇好介紹

Btw，光復香港時代革命

23歲學木結 25歲學電結 26歲學鼓
而家27， 琴日開始自學小提琴

幾多歲都唔係問題 係睇你放幾多時間落去

五大訴求，缺一不可

ni

有心唔算遲，不過又真係有啲樂器 要練童子功